# 
# Translators:
# Mary Sue, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-23 18:55+0200\n"
"Last-Translator: Mary Sue, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/tonio/teams/13749/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: easygettext\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/domains/DomainList.vue:28
#: src/components/domains/DomainList.vue:12
msgid "(disabled)"
msgstr "(禁用)"

#: src/views/user/APISetup.vue:29
msgid "A documentation of the API is available"
msgstr "有关于应用程序接口的文档"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:47
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:205
msgid ""
"A new key will be generated soon. Refresh the page in a moment to see it."
msgstr "新密钥即将生成。稍后刷新页面可见。"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:42
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:72
msgid ""
"A user with all privileges, can do anything. By default, such a user does "
"not have a mailbox so he can't access end-user features."
msgstr "拥有所有权限的用户可以做任何事。在默认情况下，这样的用户没有邮箱，因此无法访问终端用户功能。"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:37
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:67
msgid ""
"A user with no privileges but with a mailbox. He will be allowed to use all "
"end-user features: webmail, calendar, contacts, filters."
msgstr "没有权限但拥有邮箱的用户将被允许使用所有终端用户功能：网络邮件、日历、联系人和过滤器。"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:27
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:57
msgid ""
"A user with privileges on one or more domain. He will be allowed to "
"administer mailboxes and he can also have a mailbox."
msgstr "拥有一个或多个域权限的用户。他既可以管理邮箱，又可以拥有一个邮箱。"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:16
msgid "Absolute time range"
msgstr "绝对时间范围"

#: src/views/identities/Account.vue:3 src/views/identities/Identities.vue:20
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:138
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:190
msgid "Account created"
msgstr "账户已创建"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:80
#: src/components/identities/IdentityList.vue:162
msgid "Account deleted"
msgstr "账户已删除"

#: src/views/identities/Account.vue:29 src/views/identities/Account.vue:64
msgid "Account not found!"
msgstr "找不到账户！"

#: src/components/identities/AccountForm.vue:67
#: src/components/identities/AccountForm.vue:194
msgid "Account updated"
msgstr "账户已升级"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:20
#: src/components/domains/DomainList.vue:30
#: src/components/identities/IdentityList.vue:6
#: src/components/identities/IdentityList.vue:2
#: src/components/identities/IdentityList.vue:20
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:16
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:20
#: src/components/domains/DomainList.vue:173
#: src/components/identities/IdentityList.vue:102
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:100
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:71
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:112
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:17
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:86
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:20
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:89
msgid "Add a new domain alias"
msgstr "添加新的域名别名"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:30
msgid "Add administrator"
msgstr "添加管理员"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:24
msgid "Add sender address"
msgstr "添加发件人地址"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:19
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:12
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:20
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:30
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:16
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:177
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:42
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:63
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:52
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:108
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:6
msgid "Address (hostname or IP)"
msgstr "地址（主机名或 IP）"

#: src/components/identities/AliasForm.vue:14
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: src/components/identities/DomainAdminDomains.vue:3
msgid "Administered domains"
msgstr "管理域"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:53
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:121
msgid "Administrator added"
msgstr "已添加的管理员"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:55
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:108
msgid "Administrator name"
msgstr "管理员姓名"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:60
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:128
msgid "Administrator removed"
msgstr "已移除管理员"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:5
#: src/components/domains/DomainList.vue:114
#: src/components/domains/DomainList.vue:257
msgid "Administrators"
msgstr "管理员们"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:4
msgid "Administrators of {{ domain.name }}"
msgstr "{{ domain.name }} 的管理员"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:57
msgid "Alarm closed"
msgstr "关闭警报"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:50
msgid "Alarm deleted"
msgstr "删除警报"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:63
msgid "Alarm re-opened"
msgstr "重新打开警报"

#: src/components/domains/DomainList.vue:120
#: src/components/layout/Navbar.vue:66
#: src/components/domains/DomainList.vue:263
#: src/components/layout/Navbar.vue:181
msgid "Alarms"
msgstr "警报"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:69
msgid "Alarms deleted"
msgstr "已删除警报"

#: src/views/domains/Domains.vue:23 src/views/identities/Alias.vue:3
#: src/views/identities/Identities.vue:23
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:86
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:108
msgid "Alias created"
msgstr "已创建别名"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:54
#: src/components/identities/IdentityList.vue:136
msgid "Alias deleted"
msgstr "已删除别名"

#: src/components/identities/AliasForm.vue:30
#: src/components/identities/AliasForm.vue:113
msgid "Alias updated"
msgstr "已更新别名"

#: src/components/identities/AccountAliasForm.vue:3
#: src/components/identities/AliasRecipientForm.vue:3
msgid ""
"Alias(es) of this mailbox. To create a catchall alias, just enter the domain"
" name (@domain.tld)."
msgstr "该邮箱的别名（们）。要创建全局别名，只需输入域名 (@domain.tld)。"

#: src/components/domains/DomainList.vue:26
#: src/components/domains/DomainSummary.vue:31
#: src/components/identities/AccountAliases.vue:3
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:62
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:65
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:93
#: src/components/domains/DomainList.vue:169
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:114
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:117
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:145
msgid "Aliases"
msgstr "别名们"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:4
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: src/components/layout/Navbar.vue:119 src/components/layout/Navbar.vue:234
msgid "API"
msgstr "接口"

#: src/views/user/APISetup.vue:3
msgid "API access"
msgstr "访问接口"

#: src/views/user/APISetup.vue:24 src/views/user/APISetup.vue:65
msgid "API token copied to your clipboard"
msgstr "将 API 令牌复制到剪贴板"

#: src/views/user/APISetup.vue:33 src/views/user/APISetup.vue:74
msgid "API token created"
msgstr "已创建 API 令牌"

#: src/views/user/APISetup.vue:55 src/views/user/APISetup.vue:96
msgid "API token deleted"
msgstr "已删除 API 令牌"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:19
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:36
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:45
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:29
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:19
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:58
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:67
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:111
msgid "Associated domains"
msgstr "相关域"

#: src/components/layout/Navbar.vue:76 src/views/logs/AuditTrail.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:191
msgid "Audit trail"
msgstr "审计跟踪"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:59
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:23
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:26
#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:31
msgid "Auto configuration"
msgstr "自动配置"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:45
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:9
msgid "autoconfig record (Mozilla) not found"
msgstr "未找到 (Mozilla) 的自动配置记录"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:40
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:4
msgid "autoconfig record (Mozilla): %{ value }"
msgstr "自动配置记录 (Mozilla): %{ value }"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:55
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:19
msgid "autodiscover record (Microsoft) not found"
msgstr "未找到 (Microsoft) 的自动配置记录"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:50
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:14
msgid "autodiscover record (Microsoft): %{ value }"
msgstr "自动配置记录 (Microsoft): %{ value }"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:24
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/domains/DomainDKIMKey.vue:14
msgid "Bind/named format. Click to copy"
msgstr "绑定/命名格式。点击以复制"

#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:26
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:19
msgid "body"
msgstr "主体"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:122
#: src/components/identities/AccountForm.vue:94
#: src/components/identities/AliasForm.vue:55
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:53
#: src/components/layout/ConfirmDialog.vue:14 src/views/user/APISetup.vue:46
#: src/components/layout/ConfirmDialog.vue:53 src/views/user/APISetup.vue:87
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:10
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:14
msgid "Check connection:"
msgstr "检查连接："

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:8
msgid "Check out the following list to find related components"
msgstr "查看列表以查找相关组件"

#: src/views/identities/Identities.vue:45
#: src/views/identities/Identities.vue:1
msgid "Check this option if passwords contained in your file are not crypted"
msgstr "如果文件中的密码未加密请选中此选项"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:56
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:26
msgid "Choose a domain"
msgstr "选择一个域"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:5
msgid "Choose a role"
msgstr "选择一个角色"

#: src/App.vue:22 src/App.vue:14 src/App.vue:2
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:36
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:21
#: src/components/domains/DomainDKIMKey.vue:22
#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:40
#: src/components/tools/ImportForm.vue:26
#: src/components/user/RecoveryCodesResetDialog.vue:23
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:83
msgid "Close alarm"
msgstr "关闭警报"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:22
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:5
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:40
msgid "Confirm and create"
msgstr "确认并创建"

#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:108
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:58
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:34
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:2
msgid ""
"Congratulations! Two-Factor Authentication is now enabled for your account."
msgstr "恭喜！您的账户已启用双因素身份验证。"

#: src/views/Login.vue:23
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:19
msgid "Continue on error"
msgstr "忽略错误并继续"

#: src/components/domains/DomainGeneralForm.vue:8
msgid "Control if this domain will be allowed to send and receive messages"
msgstr "控制是否允许此域收发信息"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:27
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:10
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:9
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:26
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:12
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:11
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:13
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:3
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/views/user/APISetup.vue:20
msgid "Copy token to clipboard"
msgstr "复制令牌到剪贴板"

#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:68
#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:158
msgid "Could not save parameters"
msgstr "无法保存参数"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:54
#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:2
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:107
msgid "Create a domain administrator"
msgstr "创建域管理员"

#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:7
msgid "Create a mailbox for the administrator."
msgstr "为管理员创建邮箱。"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:68
#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:8
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:121
msgid "Create aliases"
msgstr "创建别名"

#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:8
msgid "Create standard aliases for the domain."
msgstr "为域创建符合规范的别名。"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:7
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:7
#: src/components/identities/AliasSummary.vue:7
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: src/views/identities/Identities.vue:45
#: src/views/identities/Identities.vue:1
msgid "Crypt passwords"
msgstr "加密密码"

#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:29
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:11
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:43
#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:26
msgid "Daily message sending limit"
msgstr "每日发信限制"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:23
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:43
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:12
msgid "Daily sending limit"
msgstr "日发送限制"

#: src/components/layout/Navbar.vue:48 src/components/layout/Navbar.vue:163
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:8
#: src/components/logs/MessageList.vue:10
#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:40
#: src/components/logs/MessageList.vue:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:50
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:108
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:41
#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:6
#: src/components/domains/DomainSummary.vue:19
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:94
msgid "Default mailbox quota"
msgstr "默认邮箱配额"

#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:6
msgid ""
"Default quota applied to mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or "
"GB. A value of 0 means no quota."
msgstr "应用于邮箱的默认配额。可用 KB、MB（默认MB）或 GB 表示。值为 0 表示没有配额。"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:76
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:102
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:24
#: src/components/domains/DomainList.vue:116
#: src/components/identities/IdentityList.vue:164
#: src/components/identities/IdentityList.vue:176
#: src/components/identities/IdentityList.vue:187
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:50
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:45
#: src/components/domains/DomainList.vue:259
#: src/components/identities/IdentityList.vue:246
#: src/components/identities/IdentityList.vue:258
#: src/components/identities/IdentityList.vue:269
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:105
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:137
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/views/user/APISetup.vue:23
msgid "Delete token"
msgstr "删除令牌"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:16
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:31
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:87
#: src/components/identities/AliasSummary.vue:19
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:56
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:53
#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:54
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:37
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:57
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:5
msgid "Disable 2FA"
msgstr "禁用2FA"

#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:6
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:13
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:87
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:51
msgid "DKIM key"
msgstr "DKIM 密钥"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:48
#: src/components/domains/DomainDNSForm.vue:5
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:101
msgid "DKIM key length"
msgstr "DKIM 密钥长度"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:47
#: src/components/domains/DomainDNSForm.vue:4
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:100
msgid "DKIM key selector"
msgstr "DKIM 密钥选择"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:30
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:189
msgid ""
"DKIM keys already exist for this domain. Do you want to overwrite them?"
msgstr "当前域的 DKIM 密钥已经存在。您想覆盖它们吗？"

#: src/components/domains/DomainDKIMKey.vue:4
msgid "DKIM public key for"
msgstr "DKIM 的公钥给"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:71
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:35
msgid "DKIM record found"
msgstr "找到 DKIM 记录"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:74
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:38
msgid "DKIM record not found"
msgstr "找不到 DKIM 记录"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:44
msgid "DKIM signing"
msgstr "DKIM 签名"

#: src/views/domains/Domain.vue:17
msgid "DMARC"
msgstr "DMARC"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:79
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:43
msgid "DMARC record found"
msgstr "找到 DMARC 记录"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:82
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:46
msgid "DMARC record not found"
msgstr "找不到 DMARC 记录"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:50
msgid "DMARC support does not seem to be enabled for this domain."
msgstr "该域似乎未启用 DMARC 支持。"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:31
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:109
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:115
#: src/components/domains/DomainForm.vue:32
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:84
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:162
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:168
msgid "DNS"
msgstr "域名解析服务器"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:39
msgid "DNS checks"
msgstr "DNS 检查"

#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:4
msgid "DNS configuration for"
msgstr "DNS 配置为"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:4
msgid "DNS configuration help"
msgstr "DNS 配置帮助"

#: src/components/domains/DomainList.vue:27
#: src/components/domains/DomainList.vue:170
msgid "DNS status"
msgstr "DNS 状态"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:51
msgid "Do not delete account folder"
msgstr "不要删除帐户文件夹"

#: src/components/domains/DomainList.vue:77
msgid "Do not delete domain folder"
msgstr "不要删除域文件夹"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:37
#: src/components/identities/IdentityList.vue:120
msgid "Do you really want to delete the alias %{ alias }?"
msgstr "您真的想删除别名 %{ alias } 吗？"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:93
#: src/components/identities/IdentityList.vue:176
msgid "Do you really want to delete the selected identities?"
msgstr "您真的想删除所选身份吗？"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:17
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:56
#: src/views/domains/Domain.vue:3 src/views/domains/Domains.vue:20
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:31
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:97
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:25
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:55
msgid "Domain administrator"
msgstr "域名管理"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:51
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:120
msgid "Domain alias created"
msgstr "创建域名别名"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:40
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:109
msgid "Domain alias deleted"
msgstr "域名别名已删除"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:59
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:128
msgid "Domain alias updated"
msgstr "域名别名已更新"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:178
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:231
msgid "Domain created"
msgstr "创建域"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:52
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:104
msgid "Domain default value"
msgstr "域默认值"

#: src/components/domains/DomainList.vue:71
#: src/components/domains/DomainList.vue:214
msgid "Domain deleted"
msgstr "已删除域"

#: src/components/domains/DomainGeneralForm.vue:3
msgid "Domain name (ex: domain.tld)"
msgstr "域名（例如：domain.tld）"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:56
#: src/components/domains/DomainForm.vue:218
msgid "Domain updated"
msgstr "更新域"

#: src/components/identities/AccountForm.vue:64
#: src/components/identities/AccountForm.vue:2
msgid "domain's default value"
msgstr "域默认值"

#: src/components/layout/Navbar.vue:54 src/views/domains/Domains.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:169
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:19
msgid "Don't treat duplicated objects as errors"
msgstr "不要将重复对象视为错误"

#: src/components/domains/DomainList.vue:115
#: src/components/identities/IdentityList.vue:159
#: src/components/identities/IdentityList.vue:171
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:51
#: src/components/domains/DomainList.vue:258
#: src/components/identities/IdentityList.vue:241
#: src/components/identities/IdentityList.vue:253
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:143
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/views/identities/AccountEdit.vue:2
msgid "Edit account"
msgstr "编辑账户"

#: src/views/identities/AliasEdit.vue:2
msgid "Edit alias"
msgstr "编辑别名"

#: src/views/domains/DomainEdit.vue:2
msgid "Edit domain"
msgstr "编辑域"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:20
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:89
msgid "Edit domain alias"
msgstr "编辑域别名"

#: src/views/imap_migration/ProviderEdit.vue:2
msgid "Edit provider"
msgstr "编辑提供商"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:59
msgid "element"
msgstr "元素"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:48
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:100
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:35
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:15
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/components/layout/Navbar.vue:93 src/components/layout/Navbar.vue:208
msgid "Email providers"
msgstr "电子邮件提供商"

#: src/components/tools/CreationSummary.vue:5
#: src/components/tools/CreationSummary.vue:32
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:68
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:5
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用2FA"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:34
#: src/components/domains/DomainDNSForm.vue:3
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:87
msgid "Enable DKIM signing"
msgstr "启用 DKIM 签名"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:33
#: src/components/domains/DomainDNSForm.vue:2
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:86
msgid "Enable DNS checks"
msgstr "启用 DNS 检查"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:27
#: src/components/domains/DomainGeneralForm.vue:8
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:39
#: src/components/identities/AccountForm.vue:39
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:13
#: src/components/identities/AliasForm.vue:17
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:11
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:80
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:91
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:20
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:70
msgid "Enter a simple username or an email address"
msgstr "输入简单的用户名或电子邮件地址"

#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:18
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:68
msgid "Enter an email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: src/views/TwoFA.vue:12
msgid ""
"Enter the code from the two-factor app on your mobile device. If you have "
"lost your device, you may enter one of your recovery codes."
msgstr "输入移动设备上双因素应用程序中的代码。如果您丢失了设备，可以输入恢复密码。"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:11
msgid "Enter the code you've just received by SMS"
msgstr "输入您刚刚收到的短信验证码"

#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:62
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:73
msgid "err"
msgstr "错误"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:18
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:66
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:5
msgid "Ex: 10MB. Leave empty for no limit"
msgstr "例如：10MB。留空表示无限制"

#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:26
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:79
#: src/components/identities/AliasSummary.vue:15
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:49
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:48
msgid "Expire at"
msgstr "有效期至"

#: src/views/identities/Identities.vue:8
msgid "Export accounts and aliases to CSV"
msgstr "将账户和别名导出为 CSV"

#: src/views/domains/Domains.vue:8
msgid "Export domains and aliases to CSV"
msgstr "将域和别名导出到 CSV"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:25
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:37
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:143
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:155
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:30
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:32
#: src/components/user/ProfileForm.vue:45
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:17
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:82
#: src/components/user/ProfileForm.vue:9
msgid "First name"
msgstr "姓"

#: src/views/Login.vue:17 src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:6
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:6
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/components/layout/Navbar.vue:143 src/views/user/Forward.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:258
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: src/components/user/ForwardForm.vue:6
msgid "Forward messages and store copies into your local mailbox"
msgstr "转发邮件并将副本存储到本地邮箱中"

#: src/components/user/ForwardForm.vue:19
#: src/components/user/ForwardForm.vue:52
msgid "Forward updated"
msgstr "转发更新"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:24
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:36
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:142
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:154
msgid "Forwarded"
msgstr "已转发"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:42
msgid "Forwarders with ARC"
msgstr "带有 ARC 的转发器"

#: src/components/logs/MessageList.vue:13
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:17
#: src/components/logs/MessageList.vue:46
msgid "From"
msgstr "来自"

#: src/components/identities/AccountSummary.vue:16
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:18
#: src/components/identities/IdentityList.vue:100
msgid "Fullname/recipient"
msgstr "全名/收件人"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:22
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:34
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:140
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:152
msgid "Fully aligned"
msgstr "完全一致"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:23
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:108
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:114
#: src/components/domains/DomainForm.vue:7
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:17
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:49
#: src/components/identities/AliasForm.vue:7
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:27
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:44
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:7
#: src/views/domains/Domain.vue:11
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:76
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:161
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:167
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:39
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:71
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:49
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:66
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:3
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:3
#: src/components/identities/AliasSummary.vue:3
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:3
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: src/views/user/APISetup.vue:12
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:93
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:57
msgid "Generate a new DKIM key"
msgstr "生成新的 DKIM 密钥"

#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:6
msgid "Generate a random password for the administrator."
msgstr "为管理员生成随机密码。"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:32
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:62
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:8
msgid ""
"Here is an example of DNS configuration (bind format). Replace values "
"between [ ] by the appropriate ones."
msgstr "以下是 DNS 配置示例（绑定格式）。用适当的值替换 [ ] 之间的值。"

#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:33
#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:34
msgid "hostname of your automx server"
msgstr "automx 服务器的主机名"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:27
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:85
#: src/components/identities/AccountForm.vue:29 src/views/Login.vue:6
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:79
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:137
msgid "Identification"
msgstr "身份"

#: src/components/layout/Navbar.vue:60 src/views/identities/Identities.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:175
msgid "Identities"
msgstr "身份"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:113
#: src/components/identities/IdentityList.vue:195
msgid "Identities deleted"
msgstr "身份已删除"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:42
#: src/components/tools/CreationForm.vue:116
msgid ""
"If you close this form now, your modifications won't be saved. Do you "
"confirm?"
msgstr "如果您现在关闭此表单，您的修改将不会被保存。您确认吗？"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:52
msgid ""
"If you configured it recently, please wait for the first report to be "
"received and processed."
msgstr "如果是最近配置的，请等待收到并处理第一份报告。"

#: src/components/layout/Navbar.vue:89 src/components/layout/Navbar.vue:204
msgid "IMAP Migration"
msgstr "IMAP 迁移"

#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:9
msgid "IMAP Port"
msgstr "IMAP 端口"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:29
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/views/identities/Identities.vue:5
msgid "Import accounts and aliases from CSV file"
msgstr "从 CSV 文件导入账户和别名"

#: src/views/domains/Domains.vue:37
msgid "Import domains"
msgstr "导入域"

#: src/views/domains/Domains.vue:5
msgid "Import domains and aliases from CSV file"
msgstr "从 CSV 文件导入域和别名"

#: src/views/identities/Identities.vue:37
msgid "Import identities"
msgstr "导入身份"

#: src/components/user/ForwardForm.vue:5
msgid "Indicate one or more recipients separated by a comma (,)"
msgstr "用英文逗号（,）分隔指明一个或多个收件人"

#: src/components/layout/Navbar.vue:112 src/views/admin/Information.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:227
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:14
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:7
msgid ""
"Install a soft token authenticator like FreeOTP or Google\n"
"                Authenticator from your application repository and use that\n"
"                app to scan this QR code."
msgstr "安装软令牌验证器，如 FreeOTP 或 Google Authenticator 等软令牌验证器，并使用该应用程序扫描此二维码。"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:3
msgid "Installed components"
msgstr "已安装组件"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:14
#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:52
msgid "Installed version"
msgstr "已安装版本"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:54
#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:114
msgid "Invalid reset token."
msgstr "重置令牌无效。"

#: src/views/Login.vue:37 src/views/Login.vue:97
msgid "Invalid username and/or password"
msgstr "用户名或密码无效"

#: src/components/domains/DomainDNSConfig.vue:12
msgid "IP address of your Modoboa server"
msgstr "Modoboa 服务器的 IP 地址"

#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:11
msgid "Is the IMAP connection secured using SSL/TLS or StartTLS"
msgstr "IMAP 连接是否使用 SSL/TLS 或 StartTLS 保证安全"

#: src/views/Dashboard.vue:7
msgid ""
"It will present a summary of your Modoboa server's status and\n"
"      some useful information about the product."
msgstr "它将显示您的 Modoboa 服务器的状态摘要和一些有关产品的有用信息。"

#: src/components/user/ForwardForm.vue:6
msgid "Keep local copies"
msgstr "保存本地副本"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:59
#: src/components/user/ProfileForm.vue:21
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/identities/AccountSummary.vue:11
msgid "Last login date"
msgstr "上次登录日期"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:11
msgid "Last modification date"
msgstr "最后修改日期"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:31
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:41
#: src/components/user/ProfileForm.vue:52
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:25
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:83
#: src/components/user/ProfileForm.vue:15
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:15
#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:53
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:8
msgid "Leave empty for no limit"
msgstr "留空表示无限制"

#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:9
#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:41
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:38
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:110
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:116
#: src/components/domains/DomainForm.vue:61
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:91
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:163
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:169
msgid "Limitations"
msgstr "局限"

#: src/components/imap_migration/ProviderAssociatedForm.vue:6
msgid "Local domain (optional)"
msgstr "本地域名（可选）"

#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:10
#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:42
msgid "Logger"
msgstr "记录仪"

#: src/components/layout/Navbar.vue:159 src/components/layout/Topbar.vue:6
#: src/components/layout/Topbar.vue:53 src/components/layout/Navbar.vue:274
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/layout/Navbar.vue:72 src/components/layout/Navbar.vue:187
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:18
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:46
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:89
#: src/components/identities/AccountForm.vue:56
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:98
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:141
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:98
msgid "Mailbox"
msgstr "信箱"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:27
msgid "Mailboxes"
msgstr "信箱们"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:16
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:37
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:6
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:1
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:19
#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:11
#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:43
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:99
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/views/logs/Messages.vue:3
msgid "Message history"
msgstr "历史信息"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:42
#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:9
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:56
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:95
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:108
msgid "Message sending limit"
msgstr "发信限制"

#: src/components/domains/DomainSummary.vue:24
msgid "messages"
msgstr "信息"

#: src/components/layout/Navbar.vue:81 src/components/layout/Navbar.vue:196
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:29
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:84
msgid "Migration deleted"
msgstr "已删除的迁移"

#: src/components/layout/Navbar.vue:98 src/components/layout/Navbar.vue:213
msgid "Migrations"
msgstr "迁移"

#: src/components/identities/AliasSummary.vue:11
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: src/components/tools/CreationSummary.vue:5
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:52
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:110
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:9
msgid "MX records"
msgstr "MX 记录"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:13
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:19
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:18
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:40
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:25
#: src/components/domains/DomainList.vue:25
#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:4
#: src/components/identities/IdentityList.vue:17
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:29
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:15
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:78
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:176
#: src/components/domains/DomainList.vue:168
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:13
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:87
#: src/components/identities/IdentityList.vue:99
#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:51
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:51
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:107
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:4
msgid "Name of the administrator"
msgstr "管理员姓名"

#: src/components/imap_migration/ProviderAssociatedForm.vue:3
msgid "Name of the domain to migrate"
msgstr "要迁移的域名称"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:14
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:14
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/components/identities/AccountSummary.vue:13
msgid "Never logged-in"
msgstr "从未登录"

#: src/views/domains/Domains.vue:15 src/views/domains/Domains.vue:3
#: src/views/identities/Identities.vue:15
#: src/views/identities/Identities.vue:3
#: src/views/imap_migration/Providers.vue:7
msgid "New"
msgstr "新的"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:1
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:15
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:70
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:1
msgid "New alias"
msgstr "新别名"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:1
msgid "New domain"
msgstr "新的域"

#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:1
msgid "New provider"
msgstr "新供应商"

#: src/components/user/RecoveryCodesResetDialog.vue:3
msgid "New recovery codes"
msgstr "新的回收代码"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:27
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:35
#: src/components/domains/DomainList.vue:62
#: src/components/identities/IdentityList.vue:43
#: src/components/identities/IdentityList.vue:68
#: src/components/identities/IdentityList.vue:98
#: src/components/tools/CreationForm.vue:46
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:193
#: src/components/domains/DomainList.vue:205
#: src/components/identities/IdentityList.vue:125
#: src/components/identities/IdentityList.vue:150
#: src/components/identities/IdentityList.vue:180
#: src/components/tools/CreationForm.vue:120
msgid "No"
msgstr "不"

#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:39
msgid "No associated domains"
msgstr "没有相关域"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:6
msgid "No sender address defined for this account"
msgstr "该账户未定义发件人地址"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:74
msgid "No sending limit"
msgstr "无发送限制"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:97
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:61
msgid "Not generated"
msgstr "未生成"

#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:36
msgid "Number of associated domains:"
msgstr "相关域的数量："

#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:9
msgid ""
"Number of messages this domain can send per day. Leave empty for no limit."
msgstr "该域每天可发送的信息数量。留空表示无限制。"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:8
msgid ""
"Number of messages this mailbox can send per day. Leave empty for no limit."
msgstr "该邮箱每天可发送的邮件数量。留空表示无限制。"

#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:31
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:77
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: src/components/layout/ConfirmDialog.vue:15
#: src/components/layout/ConfirmDialog.vue:54
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:14
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:69
msgid "Old account"
msgstr "旧的账户"

#: src/components/admin/ComponentsInformationTable.vue:7
msgid "One or more updates are available"
msgstr "有一个或多个更新"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:19
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:2
msgid "Opened"
msgstr "已开启"

#: src/views/alarms/Alarms.vue:3
msgid "Opened alarms"
msgstr "已打开警报"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:52
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:111
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:105
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:164
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:63
#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:153
msgid "Parameters updated"
msgstr "参数已更新"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:23
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:35
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:141
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:153
msgid "Partially aligned"
msgstr "部分对齐"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:41
msgid "Partially trusted sources / Forwarders"
msgstr "部分可信的来源/转发者"

#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:88
#: src/components/user/ProfileForm.vue:21 src/views/Login.vue:13
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:42
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:127
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:101
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:32
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:180
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:103
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:153
msgid "Password copied to clipboard"
msgstr "复制密码到剪贴板"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:8
msgid "Password recovery"
msgstr "恢复密码"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:42
#: src/components/user/ProfileForm.vue:112
msgid "Password updated"
msgstr "更新密码"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:14
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:31
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:4
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:9
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:16
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:9
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:3
msgid "Period"
msgstr "期间"

#: src/components/identities/AccountSummary.vue:28
#: src/components/user/ProfileForm.vue:12
#: src/components/user/ProfileForm.vue:69
#: src/components/user/ProfileForm.vue:30
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:20
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:13
msgid "Pin code"
msgstr "Pin 码"

#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:9
msgid "Please fill-in your primary email address"
msgstr "请填写您的主要电子邮件地址"

#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:31
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:17
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:53
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:109
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:12
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:19
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: src/views/user/APISetup.vue:47 src/views/user/APISetup.vue:88
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: src/components/layout/Navbar.vue:126 src/components/layout/Navbar.vue:153
#: src/views/user/Profile.vue:3 src/components/layout/Navbar.vue:241
#: src/components/layout/Navbar.vue:268
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:33
#: src/components/user/ProfileForm.vue:103
msgid "Profile updated"
msgstr "更新简介"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:7
msgid "Provide a CSV file where lines respect one of the following formats:"
msgstr "提供一个 CSV 文件，其中各行符合以下格式之一： "

#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:13
#: src/components/imap_migration/MigrationsList.vue:68
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:98
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:120
msgid "Provider created"
msgstr "提供商已创建"

#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:30
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:122
msgid "Provider deleted"
msgstr "提供商已删除"

#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:3
msgid "Provider name"
msgstr "供应商名称"

#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:46
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:123
msgid "Provider updated"
msgstr "更新供应商"

#: src/views/imap_migration/Providers.vue:3
msgid "Providers"
msgstr "供应商"

#: src/components/logs/MessageList.vue:9
#: src/components/logs/MessageList.vue:42
msgid "Queue ID"
msgstr "队列 ID"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:40
#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:3
#: src/components/domains/DomainList.vue:29
#: src/components/domains/DomainSummary.vue:15
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:50
#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:14
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:33
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:2
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:93
#: src/components/domains/DomainList.vue:172
#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:3
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:102
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:5
msgid ""
"Quota for this mailbox, can be expressed in KB, MB (default) or GB. Define a"
" custom value or use domain's default one. Leave empty to define an "
"unlimited value (not allowed for domain administrators)."
msgstr "该邮箱的配额，单位可以是 KB、MB（默认MB）或 GB。定义自定义值或使用域的默认值。留空表示定义无限值（禁止应用于域管理员）。"

#: src/components/domains/DomainLimitationsForm.vue:3
msgid ""
"Quota shared between mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or GB. "
"A value of 0 means no quota."
msgstr "邮箱之间共享的配额。可用 KB、MB（默认MB）或 GB 表示。值为 0 表示没有配额。"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:68
#: src/components/identities/AccountForm.vue:64
#: src/components/identities/AccountForm.vue:67
#: src/components/identities/AccountForm.vue:2
#: src/components/identities/AccountForm.vue:5
msgid "Quota:"
msgstr "配额："

#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:19
#: src/components/identities/AliasGeneralForm.vue:2
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:41
msgid "Random address"
msgstr "随机地址"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:58
#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:6
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:34
#: src/components/identities/AccountPasswordForm.vue:9
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:111
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:86
msgid "Random password"
msgstr "随机密码"

#: src/components/domains/DomainDKIMKey.vue:8
msgid "Raw format. Click to copy"
msgstr "原始格式。点击复制"

#: src/components/user/ForwardForm.vue:4
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人（们）"

#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:35
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:37
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:53
#: src/components/identities/AliasForm.vue:34
#: src/components/identities/AliasRecipients.vue:3
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:57
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:59
#: src/components/identities/AliasCreationForm.vue:75
msgid "Recipients"
msgstr "收件人们"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:27
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:20
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:22
msgid "Relative time ranges"
msgstr "相对时间范围"

#: src/components/domains/DomainList.vue:26
#: src/components/domains/DomainList.vue:10
msgid "Relay"
msgstr "转达"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:104
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/views/Login.vue:19
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:18
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:1
msgid "Remove this address"
msgstr "移除此地址"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:24
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:1
msgid "Remove this administrator"
msgstr "移除该管理员"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:90
msgid "Reopen alarm"
msgstr "重新打开警报"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:30
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:60
msgid "Reseller"
msgstr "经销商"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:21
msgid "Resend SMS."
msgstr "重发短信。"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:60
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:8
msgid "Reset recovery codes"
msgstr "重置恢复代码"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:111
#: src/components/identities/AccountForm.vue:83
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/components/tools/Resources.vue:3
msgid "Resources usage"
msgstr "资源使用情况"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:23
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:71
msgid "Retry reset"
msgstr "重试重置"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:24
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:19
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:32
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:22
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:70
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:78
msgid "Return to login"
msgstr "返回以登录"

#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:21
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:23
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:81
#: src/components/identities/AccountForm.vue:7
#: src/components/identities/AccountSummary.vue:20
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:73
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:75
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:133
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:125
#: src/components/identities/AccountForm.vue:97
#: src/components/identities/AliasForm.vue:58
#: src/components/imap_migration/ProviderForm.vue:56
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/logs/AuditTrailList.vue:4
#: src/components/logs/MessageList.vue:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/identities/AccountSummary.vue:24
#: src/components/user/ProfileForm.vue:77
#: src/components/user/ProfileForm.vue:37
msgid "Secondary email"
msgstr "辅助电子邮件"

#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:32
#: src/components/imap_migration/ProviderGeneralForm.vue:11
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:18
#: src/components/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:54
#: src/components/imap_migration/ProvidersList.vue:110
msgid "Secured"
msgstr "安全"

#: src/components/layout/Navbar.vue:132 src/views/user/Security.vue:3
#: src/components/layout/Navbar.vue:247
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:12
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:2
msgid "Select an account"
msgstr "选择账户"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:14
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:38
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:89
msgid "Sender address added"
msgstr "已添加发件人地址"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:44
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:95
msgid "Sender address deleted"
msgstr "已删除发件人地址"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:3
msgid "Sender addresses"
msgstr "发件人地址"

#: src/components/domains/DomainList.vue:28
#: src/components/domains/DomainList.vue:171
msgid "Sending limit"
msgstr "发送限额"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:71
msgid "Sending limit:"
msgstr "发送限额："

#: src/components/tools/ImportForm.vue:17
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:79
#: src/components/domains/DomainTransportForm.vue:3
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:132
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:96
msgid "Service:"
msgstr "服务："

#: src/components/layout/Navbar.vue:106 src/components/layout/Navbar.vue:221
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:21
msgid "Settings: thislabel"
msgstr "设置：此标签"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:91
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:55
msgid "Show key"
msgstr "显示密钥"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:35
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:65
msgid "Simple user"
msgstr "普通用户"

#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:9
#: src/components/identities/AccountSenderAddresses.vue:2
#: src/plugins/vee-validate.js:24
msgid "Specify an email address"
msgstr "指定电子邮件地址"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:63
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:27
msgid "SPF record found"
msgstr "找到 SPF 记录"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:66
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:30
msgid "SPF record not found"
msgstr "找不到 SPF 记录"

#: src/components/identities/AccountAliasForm.vue:3
#: src/components/identities/AliasRecipientForm.vue:3
msgid "Start typing a name here..."
msgstr "从这里开始输入名字..."

#: src/views/domains/Domain.vue:14
msgid "Statistics"
msgstr "统计资料"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:16
#: src/components/logs/MessageList.vue:11
#: src/components/logs/MessageList.vue:44
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:96
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:19
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:15
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:17
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:9
#: src/components/tools/CreationForm.vue:32
msgid "Summary"
msgstr "总览"

#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:40
#: src/components/identities/AccountRoleForm.vue:70
msgid "Super administrator"
msgstr "超级管理员"

#: src/components/identities/IdentityList.vue:19
#: src/components/identities/IdentityList.vue:101
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:9
msgid ""
"The first element of each line is mandatory and must be equal to one of the "
"previous values."
msgstr "每行的第一个元素是必填项，且必须等于前一个值。"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:39
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:7
msgid ""
"The following recovery codes can be used one time each to\n"
"            let you regain access to your account, in case you lose your\n"
"            phone for example. Make sure to save them in a safe place,\n"
"            otherwise you won't be able to access your account anymore."
msgstr ""
"以下恢复密码各可使用一次，以便在您丢失手机或其他情况下，您可以重新访问您的帐户。\n"
"请务必将它们保存在安全的地方， 否则将无法再访问您的帐户。"

#: src/components/user/RecoveryCodesResetDialog.vue:7
msgid ""
"The following recovery codes can be used one time each to let\n"
"        you regain access to your account, in case you lose your phone\n"
"        for example. Make sure to save them in a safe place, otherwise\n"
"        you won't be able to access your account anymore."
msgstr "以下恢复密码各可使用一次，以便在丢失手机等情况下重新访问您的帐户。确保将它们保存在安全的地方，否则你将无法再访问你的账户。"

#: src/views/Dashboard.vue:6
msgid "This page is still under construction."
msgstr "当前页仍在建设中。"

#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:25
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/components/logs/MessageList.vue:12
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:18
#: src/components/logs/MessageList.vue:45
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/views/Login.vue:41 src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:62
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:69
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:46 src/views/Login.vue:101
#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:122
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:94
#: src/views/user/PasswordRecoveryForm.vue:115
msgid "Too many unsuccessful attempts, please try later."
msgstr "多次尝试均失败，请稍后再试。"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:33
#: src/components/dmarc/DmarcSourceTable.vue:8
#: src/components/dmarc/DmarcSourceTable.vue:3
#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:151
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:37
#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:85
msgid "TOTP resent."
msgstr "重新发送 TOTP。"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:77
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:117
#: src/components/domains/DomainForm.vue:89
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:130
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:170
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: src/components/alarms/AlarmList.vue:15
#: src/components/alarms/AlarmList.vue:95
msgid "Triggered"
msgstr "触发"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:40
msgid "Trusted sources"
msgstr "可信源"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:4
msgid "Two factor authentication"
msgstr "二步认证"

#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:64
#: src/components/user/TwoFactorAuthForm.vue:1
msgid ""
"Two-Factor Authentication (2FA) is not yet activated for your account. "
"Enabling this feature will increase your account's security."
msgstr "您的账户尚未激活二步验证 (2FA)。启用该功能将提高您账户的安全性。"

#: src/views/TwoFA.vue:11
msgid "Two-factor authentication code"
msgstr "二步验证动态码"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:26
#: src/components/domains/DomainGeneralForm.vue:6
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:79
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/domains/DomainForm.vue:17
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:17
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:24
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:43
msgid "Unknown sources / Threats"
msgstr "未知来源/威胁"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:30
#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:69
msgid "unlimited"
msgstr "无限"

#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:17
#: src/components/user/ForwardForm.vue:10
#: src/components/domains/DomainAliasForm.vue:86
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:25
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: src/components/user/ProfileForm.vue:16
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:20
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:178
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:27
#: src/components/identities/AccountMailboxForm.vue:66
msgid "Use domain default value"
msgstr "使用域默认值"

#: src/views/user/PasswordRecoverySmsTotpForm.vue:43
msgid "User seems wrong, return to login or restart reset the process?"
msgstr "用户似乎出错了，是返回登录还是重新启动重置程序？"

#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:56
#: src/views/user/PasswordRecoveryChangeForm.vue:116
msgid "User unknown."
msgstr "用户未知。"

#: src/components/domains/AdministratorList.vue:18
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:29
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:19 src/views/Login.vue:9
#: src/components/domains/AdministratorList.vue:86
#: src/components/identities/AccountGeneralForm.vue:7
#: src/components/identities/AccountCreationForm.vue:81
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/identities/AccountForm.vue:36
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:15
#: src/components/domains/DNSStatusChip.vue:22
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/views/TwoFA.vue:6
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: src/views/TwoFA.vue:19
msgid "Verify code"
msgstr "验证码"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:29
#: src/components/domains/DomainList.vue:55
#: src/components/identities/IdentityList.vue:36
#: src/components/identities/IdentityList.vue:61
#: src/components/identities/IdentityList.vue:92
#: src/components/tools/CreationForm.vue:41 src/views/user/APISetup.vue:40
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:187
#: src/components/domains/DomainList.vue:198
#: src/components/identities/IdentityList.vue:118
#: src/components/identities/IdentityList.vue:143
#: src/components/identities/IdentityList.vue:174
#: src/components/tools/CreationForm.vue:115 src/views/user/APISetup.vue:81
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:51
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:109
msgid "Week"
msgstr "周"

#: src/views/Dashboard.vue:3
msgid "Welcome to Modoboa"
msgstr "欢迎来到 Modoboa"

#: src/components/domains/DomainOptionsForm.vue:7
msgid "With a mailbox"
msgstr "和邮箱一起"

#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:63
#: src/components/domains/DomainCreationForm.vue:116
msgid "With mailbox"
msgstr "和邮箱一起"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:53
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:111
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/components/domains/DNSDetail.vue:36
#: src/components/domains/DomainList.vue:63
#: src/components/identities/IdentityList.vue:44
#: src/components/identities/IdentityList.vue:69
#: src/components/identities/IdentityList.vue:99
#: src/components/tools/CreationForm.vue:45
#: src/components/domains/DNSDetail.vue:194
#: src/components/domains/DomainList.vue:206
#: src/components/identities/IdentityList.vue:126
#: src/components/identities/IdentityList.vue:151
#: src/components/identities/IdentityList.vue:181
#: src/components/tools/CreationForm.vue:119
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: src/views/user/APISetup.vue:41 src/views/user/APISetup.vue:83
msgid "You are about to delete your API access token"
msgstr "您即将删除 API 访问令牌"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:10
msgid "You can use a different character as separator."
msgstr "您可以使用不同的字符作为分隔符。"

#: src/App.vue:69 src/App.vue:110
msgid "You have one or more opened alarms"
msgstr "您打开了一个或多个警报"

#: src/views/user/APISetup.vue:8
msgid "Your API token has not been generated yet."
msgstr "您的 API 令牌尚未生成。"

#: src/views/user/APISetup.vue:18
msgid "Your API token is:"
msgstr "您的 API 令牌是"

#: src/api/repository.js:38
msgid "You are throttled, please try later."
msgstr "您的流量被限制，请稍后再试。"

#: src/filters/index.js:7
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/filters/index.js:7
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/components/parameters/ParametersForm.vue:111
msgid "Settings: "
msgstr "设置："

#: src/plugins/vee-validate.js:12
msgid "Passwords mismatch"
msgstr "密码不匹配"

#: src/plugins/vee-validate.js:16
msgid "This field must be a valid number"
msgstr "该字段必须为有效数字"

#: src/plugins/vee-validate.js:20
msgid "This field is required"
msgstr "该字段为必填字段"

#: src/plugins/vee-validate.js:37
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效"

#: src/plugins/vee-validate.js:46
msgid "Specify a valid port number"
msgstr "指定有效的端口号"
